有班警賊毅進仔(metal)

CLS好正

推到有 A cappella版本

Djent

唔夠ddddjent

metal啫

djent呢喂

djent唔djent呢啲好主觀

djent